（眼紅勿入）iPhoneX炒賣區

瞓咗冇睇，而家炒到咩價位

冇人答我